同ex分左3年仲係朋友，你問我答

放假太悶想揾啲野講下

呢3年有冇扑過

有男朋友未 男朋友介唔介意

冇

分左之後有過其他對象但冇一齊過

佢有女朋友未

同ex分左手都係朋友
會一齊食飯

有幾fd 間唔中見下定有keep住日日whatsapp
有冇諗住返撻

有
我同ex係中學同學
佢女朋友唔知做咩今年突然add曬班同學ig snapchat果啲 包括我

冇成日聯絡，間有whatsapp傾下可以傾得幾deep
始終覺得難得有大家對得岩channel嘅人
冇單獨見面，但一大班朋友聚會會見，佢有時都會帶埋女朋友

人愈大發現原來都幾難得

答漏左
冇諗住返撻，雖然有時會覺得如果仲一齊就點點水點好
但都知有啲位大家唔適合

我都係
成日有D咩大件事就搵我, 屌好難比反應架嘛.....係我唔識應先岩

點解可以做翻朋友
覺得好似愛過 分手傷過就冇可能做翻朋友

巴打有冇女朋友先
如果冇咩顧忌，有需要時咪陪下佢囉，始終曾經係重要嘅人

自己諗法係始終大家係得埋一齊一定有原因，就算做唔成情侣都唔需要做仇人
同埋真係好好傾，傾開計果下不能自拔#sosad#

現實啲嘅原因就係分手分得算和平，鬧交傷害呢啲一定有，但冇好大衝突，大家對外亦冇唱衰對方
另外大家中學同一圈子要聚返無可避免會見

屌我個現任都係咁
個中同圈子有ex
每次佢話去聚 我心都有啲唔舒服

sorry囉
每次佢帶埋女朋友黎聚，雖然我唔係太介意但點都會有啲唔舒服

呢三年有冇打友誼波? 包括錫,攬同摷

依家幾歲

我都係 約咗聽晚食飯

冇
坦白講有一兩次見到自己有衝動想攬
好珍惜呢段關係，知道條界過左就一定會破壞，所以不斷提自己只可以係朋友
亦唔想佢難做

20

做咩要扁嘴呀

拍咗幾多年分手？佢話分定你話分？